望住香港人咁圑結

真係好想現場大家一齊唱
多少次迎著冷眼與嘲笑